要追一個唔信仔嘅女可以點做？

鍾意左佢好耐 但係知道佢以前受好大打擊，而家變到好無情咁 可以點追佢

變性

扮gay

切佐條J 比佢做抵押

唔係唔信仔

係唔信你

有好條件既男神咪一樣濕

為左佢我拒絕左六條女都唔信我？

無關係羅，佢唔信你，你做咩野都唔信你

如果真係咁鐘意就堅持落去啦巴打 可能要好長時間 不過最後實會感動到佢

近排終於見到少少曙光，但係隨即就知道咗佢以前個故事

佢同你講唔信人 係想婉轉少少拒絕你咋

你要比到真正既信心佢,完

照下鏡先

話九知你咩。

大概係唯一方法

唔好追囉，比時間佢唔好逼佢
感情既動物，慢慢有左感情搵到位建立到關係，到時咪有信心囉

佢冇話唔信人但我知道佢係咁

即係要再等？

等，寂寞到夜深
莫道你在選擇人，人亦能選擇你，公平原沒半點偏心。

多謝巴打

巴打好野 不過算啦...

個問題唔係你拒絕咗幾多個
唔係你就唔係你
唔鍾意嘅你切埋碌鳩出嚟都唔會信你

同埋唔好喺未一齊時就講到已經付出咗好多噉
正如你有錢想買架林寶
但你冇啦啦同個賣家講你拒絕咗法拉利同保時捷嘅誘惑堅持買林寶所以可唔可以平啲等你易買啲一樣
佢叫你拒絕個六個㗎咩？你自己想追人所以拒絕六個咋喎，關個女仔咩事？點解要信你？

agger 關個女仔咩事 睇得自己咁高

考古 八卦 巴打追到未

女都換咗三個啦